其實邊度有呢種GAME 下載

平時廣告成日見到呢種GAME

但DOWN 完其實係第2款GAME 黎
呃9人

唔係點呃你down

宜家d仆街電話game廣告都係咁
掛羊頭賣狗肉

呢D DOWN完之後收費收勁甘

hero rescue

有得告佢地實入梗

自從俾呢個水過一次
以後賣廣告既game都唔dl

其實係 game入面嘅小遊戲

玩到某啲情況會有

片都算啦 有時廣告可以比你直接玩一round，果個小遊戲仲好玩果本身隻game

唔係f2p咩

啲廣告片仲要係次次都fail
心諗：做乜9？

好似有一隻真係咁
但玩兩玩就覺得悶del左

最仆街係果隻殭屍來了：保命要緊
睇片又起哂樓內部結構咁
入到去完全兩隻GAME
D老又瘋狂搶新人野養肥自己
哂左我幾日時間

點解會有興趣玩呢d膠game

有幾撚無聊先會down黎玩

14日隔離（不在家）

支那式廣告 要呃人點擊